聽日稅局接放工冇人講？

熱門一個po都冇人講

新手p牌仔第一次出po
屌得細力啲

光復香港 時代革命。

推

Push

係咪取消咗

十連

九

八

七

六

五

四

三

二

一

其實係點

真係無食講
講到815咁重要
但全日都無人提

輕輕一推

815一定唔可以圍稅局 咁樣反而會幫政府加分

有冇tg gp?想入

Aggar
大家唔好推